★睇返舊post，武漢肺炎已經一個月前爆了！

大陸人完全唔知武漢發生咩事

二月中應該全球大爆發

逃離武漢

到時變左逃離中國

連共匪都封城就知無得救。